蕭若元 神燈破滅, 成功預測Boris Johnson係會勝出英國大選

薄扶林馬斯洛 個post推唔到， 唯有再貼

Boris Johnson係會勝出英國大選， 然後1月就會脫歐

由11:20開始

燒生出錢幫義士後， 唔駛再做燈神

臨老先轉職

失業老人

個po推唔到?

其實佢嘅燈力要加埋連登嘅post，
首先佢係片入面燈咗先， 之後有人喺連登開post， 咁樣先有效

@毒菇天下